馬列斯 一cup一射 咁就入左個英超冠軍

當日球12碼
神又係佢鬼又係佢

型撚到

曼城已奪冠

用左stones 睇結果，一定要射失

馬列斯真係撚狗咁撚

有冇呢球刀冇架啦

呢球正式處痢狗於死地

佢個十二碼入就唔洗搞咁多野啦

之前好多人屌佢無用 最佳收購一提到佢個名就好多人踩佢
依一腳值啦

撚狗未聽過？

叫做做返場好戲
送猁狗一程

啲人仲要話佢係最差收購之一

有歐冠，英超邊個想要其實

突發 馬列斯家中被發現大量禁藥

食左成年禁藥

人地拎英超多過猁 都好正常

咁講到最佳又真係唔到佢
更何況去鏝的話
要踢到取代到阿古路咁滯先有得講啫
係難D 架喇

咁多年都唔要英超
但又唔係年年有歐冠
咁代表咩

成日睇佢都好似同曼城格格不入咁

無佢都會入啲球保險波

猁撚真係好撚鍾意扮撚到唔在意咁, 明明係自己爭唔到

我打得唔好 唔係話佢依腳值最佳收購
但又未至於比人踩到咁差姐

你講到歐冠拎撚硬咁
Cup完巴塞就贏硬呀
今季聯賽領先7 分最後都輸喇屌你

之前有人平反過
話馬列斯其實試過好幾場單頭入波救左鏝至少 7 分